挽挽挽，挽咩挽呀

點解細我2年嘅師妹(莊員)每次叫我去參加活動，係都要打挽字，好地地唔識打玩字咩？

啲5p字係咪已經流行到日常用語入面？係咪就嚟喺文件都用挽字代替玩字？

如無力玩回要懂得放手

時代既分隔線

你覆返挽你老母

如果係咁佢可能唔會再見到師妹

有一下真係好想咁講

結果只能同朋友講 挽佢老母咩

啱呀 真係唔好意思直接抽擊